啲毒撚成日郁啲就鐘意人

我講緊我。
約我出街，睇戲，演唱會。
知道佢性格、價值觀、做人處事方式同我完全相反。
明知浪費時間，但都會赴會。
明佢可能對方搵我攝時間，但都本住「佢攝我嘅同時我都攝緊佢」嘅精神出去。
但心裡有數，自己比對方更重視每一次約會。
不斷告誡自己唔好沉迷，要保持冷靜。
奈何毒撚之心太強，思思念念都係佢。
痛定思痛，盡量避開。
心有戚戚然，只能在被窩中喟然長嘆。
我簡直就係垃圾。

冇，所以我都無謂自己唔開心

愈對佢有好感，就愈覺得大家完全唔夾。
然後到頭來啞然失笑，講到好似人家都喜歡我咁。
真羞恥。

其實呢啲心態唔改，女神鍾意你都無用，一段健康的關係最起碼要平等，苦情牌剩係韓劇入面先會work

我夢遊出post?點解可以咁似

唉屌，自己問題。

我覺得係寂莫的錯覺嚟啫

放手啦做番朋友算

e家都係做緊朋友嘅嘢，我覺得要避開佢先有用，至少係呢一排。
以我咁垃圾，我驚見多一面都會出事。

冇行動=毒撚
有行動=死狗公

人哋有男朋友仲搞人就狗公
如果大家都單身但又畏首畏尾好似我咁

就垃圾囉，連毒撚都不如

係女都狗衝唔係狗公係咩

我冇 同ex分咗手之後，呢兩年嚟都係同呢一個糾纏
係我問題

驚閪咩 你望下啲狗公呃蝦條幾撚行雲流水
你而家唔溝條女遲早比狗公溝走

Me2 避緊 wtsapp都唔覆

係，進多一步就feel到可能連朋友都做唔成。

你應該比我好至少佢未有仔 or target

以為個po自己開 好撚恐怖

我希望佢快啲有，咁佢就唔會搵我
我可以做到唔搵佢，但我真係做唔到唔回應佢

好辛苦

但人地單身你至少有機呀 表白完fail左米唔搵你 戈功左就更加好啦

郁d中意人冇咩問題
只係社會令你覺得咁樣有問題

乜真係咩，但咁樣真係好辛苦

越鍾意多人越失望得多
越知道自己想要咩
可能係好事